有冇而家喺廣島嘅巴絲去唔到機場呀?

有冇人知啲公路係唔係全部都封晒
仲有冇其他車可以去到機場架

唔係得巴士咩？
應該好多人去唔到

我聽日飛返香港,自駑,係咪去唔到機場?